其實心安呢單野成件事都係陰謀

現在政府既醜聞
搵一單更大的新聞做震撼彈就蓋過晒
今日政府真係多謝晒佢地